[推到完場] 巴塞隆拿 對 羅馬

輸少當贏

瞓醒等睇精華算

25

fake bar

美斯表示我唔攰

到依家都未見正選陣容

我同你一樣唔想見到佢打足架
不過...

Personal reason

不過今晚不了
睇咗上場r連病到而家

fake bar x2
之前又唔記得kai sun po
依家又personal reason

me要輪換5kai jack to姐
冇話唔see west ball

今晚又west ball 聽朝要test啊

west ball>>>>>test
test可以炒
west ball唔可以

炒對面

上次為左睇夜尿個場west ball
me第二日學都翻唔到

lm

時間又冇 主客又唔啱 大名單又冇

今晚都係呢幾個人
無所謂啦

前兩個唔好意思 未訓醒
不過正選名單你搵到有?

唔巧意思 原來有 係Twitter先搵到

咁耐以來 除左個兩隻爆閘狗都冇咩見過新面孔

疤要留力聯賽不敗 r連？不了

利申：華帥隻狗

留名

即討仲有賭狗嫁

賭狗應該仲清楚過我地

我地係當局者迷

個標題掉轉左

梭鳩 me新會然來

雖然羅馬球迷好似會喺自己竇傾，但呢場加返巴區都唔過分，話哂都唔係西甲中型班

訓醒等結果算

我依家先知原來有 入錯來既巴打唔巧意思 小弟文盲來

巴打
又見到你了

今晚唔追文了 早d訓

今晚應該睇哥狗啦

墨B既夜晚真係好難等到 睇完波都未出完文

買左一百哥狗反cup

而家訓定等起身睇先

thaib weak ga

試過睇完西波6點都仲有文 痴撚線

墨B真係好癲 好似唔洗訓咁

讀書係咁 留名訓醒睇文睇4強賽果

me都諗緊要唔要訓翻陣先 驚聽朝起唔到身

應該悶到仆街 訓陣先好d

家母叫我早訓 好嘈

驚好似上星期個場咁悶

得罪講句，今場可以出dso試一試先。

所以我諗緊要唔要挨夜睇

睇拉 我想睇刀冇得睇牙

巴打有野做?

考緊dse呀

so sad
聽日考通識 加油阿
早D訓啦
利申19dse

當年我考會考都係咁睇啦
果時仲要有線一台播,,正撚到

當年考dse睇住巴飲七喜

no messi = see city vs liv

dse雞 青春

點解唔出nigga

因為右路有我揸旗

當撚我dse巴俾馬體蝗夾埋請食四大雞胸

兩隻小nigga一齊出 可以玩影分身

CE 贏歐聯
AL 贏歐聯

出羅白=無攻勢 出返nigga好過啦

上場見兩球own goal 就廢事再睇

俾隻蚊咬撚醒

尼安高蘭

雙開

成日唔出丹 買返黎托

又出哂主力

唱晒歌咁

各位邊個網有得睇，好想睇

對面352

作客又要柒

各位巴手足好耐無見

上reddit soccer stream搵link啦
痾緊屎send唔到出黎

冇難度

鏝城咁快

鏝 1-0

羅白

雙開ed
聽鏝

哥帥又掛黃絲帶

1:0

1：0

757d

輸曬身位

唔洗找

屌

出局

快啲拎作客入球

巴利一齊俾人反cup了

得番一球係手

史達根有一半責任

會唔會比人反cup
個陣咁19

兩隊都係藍對紅

Utt發咩夢

主席

瘋狂燒味

11:xx

11：18

慢慢開始明白點解華dee出default陣

UTT柒夠未

唔好講d唔講d好喎

屌你老母兩個中堅咩事

wanna go mu la diu

R連梗係要全力
問題係聯賽chur到無力歐聯咪仆街

嚇撚死

羅馬損人不利己！！

平安鐘

睇緊另一邊打交
做乜？

keep住咁嘅勢真係出局

個個講輪換都係聯賽輪換全力淘汰賽
唔通留力聯賽咩

對面角球高出小小

波都未控得穩

最強前鋒og呢

各位仲覺得聯賽應該場場正選既人睇下班全力全部步頭幾重先啦

仲話唔攰

如果落後
我就即刻開即討

主力*

係camp nou

仲要拉賀斯球證

4個中場都控唔掂
華dee先知

對羅馬都咁渣出局算啦

唔講都唔留意
清潮佬今之係咪會jer死哥帥

我覺得係知有幾球揸手唔去咁盡咋喎

對面好氣好力 我地好似老了十歲咁

地中海今場之後會出名

我利：最強之人已在場上

跑都唔係好跑得郁
所以如果4強(入到既話)
之前班主力仲無得抖
基本上玩完

美欺好唔掂

有冇sopcast啊？

點解唔出丹

啱喇通常燈燈就黎料

巴塞呢隊波最慳水慳力踢法係控住個波
呢家係佢地控唔住個波但又唔係好夠人跑

吊過頭波就出nigga喇，對方防線咁前打反擊咪啱

尼恩路蘭會剷撚死佢

出蘇9根本等於打少個

263000/255122

上場都唔係打得好靠運

你睇下岩岩小明個步頭啦
不過按你邏輯佢一定留緊力等俾人爆邊
班主力踢到成季疲勞累積得7788
打尼根尼斯你控到場可能睇唔出

打會壓迫既強隊 你d體能劣勢出哂黎

冇睇巴塞場波 但都估到蘇牙會隱形

5分鐘都無就比人入左一球。。。

費爺

費sir黎左羅馬睇波？

幫我獌說服utt

似係了

抵撚死啦 上場咁好機會可以輪換又唔換 搞到今場個個都冇氣冇力 痴撚線

都幾多小動作

拉仔同迪羅斯打
邊個會贏？

步頭爽唔爽其實好易睇得出
咁都仲話班人唔攰真係唔1好話自己識睇波

超級撒雅人會輸 ？

d企位出緊事

迪羅斯啦唔使諗

有疲態呀

仲要無攻勢

和啦super
唔想佢地打

欖撚住個聯賽不敗過世啦 ON9 華維迪

美欺b燥了

咁落去似會輸多球

陰公
波都控唔掂

差d又輸

差啲又輸多粒

今日好似好急咁

羅馬雙中鋒個戰略好撚屈

隔離有清潮佬特寫

比人任頂

個個兇神惡煞

不如換走UTT走華美子好過啦

防線好on9

華美子倒戈

烏咀狗

開始瘋狂派牌

咁人地壓迫得勁你自然就要傳得快d
唔係隊隊好似西甲廢隊咁老奉俾你影帝係中圈慢慢自轉360

射波收牌
手球無事
foul人又無事

邊隊先係巴？

美欺係咪永遠做唔返以前啲dribbles?

踢成咁仲想加人工

羅馬 對 切爾達

又平安鐘

醒未

打901算啦
波又控唔掂 反擊又打唔到

右路打晒條友又唔做野

得一個人讚得落
不過都係唔讚住

比人禁住黎打

d最關鍵攔截次次都係主席

UTT成個雪糕筒咁
又矮又慢

唔食杯麵囉

清潮佬笑住派牌

班友亂踢咁款

都話今場之後會出名
揚威英格蘭

我諗班友都冇乜信心入波 成日拖時間

如果今次俾人反cup 一定仲柒過psg

係
想捱咗個半場先

入系咩波都未控掂
前面又少進攻點

唔講以為lead左6球
疤唔進攻=自廢武功

又黎 前中後都比人頂死

講真UTT咁柒矮打英超實仆街
曼聯仲想買佢

燒味足以致命

咁高位出丹啦

被人禁住嚟䂶

又傳基士文又傳Utt
都係想組法國隊姐

傻仔踢走個波食牌

Ag諗唔諗得過

主席
踢緊波仲得閒上連登

So9又現身博犯規

你醒定啲

u too la diu

而家到我地組法國幫

垃圾utt發夠夢？？

認真
最大問題在於戰術
羅馬個排陣針撚住你黎排
雙中鋒屈你中堅
3中堅又守死牙so

屌奶星
留意到一堆手畜冇上線
已經擇晒佢地名，聽日屌鳩佢地

遲左起身 west time

巴塞輸緊

個球證兇到法斯奧淆哂底

曼利s sopcast link死撚哂 我屌

妹到

第一球點比人入

一個二個以為然硬 冇d危機意識

連美斯都無態

控球率低過對面

好大聲一句 stop!

如果真係打到2:0 你開個救急即討

迪斯高屌打我疤

咁樣打四強應該仆街

So9我屌你老母咩 傳腳短波都咁樣衰
我老母交都好過你

I am ready

華dee又唔出nigga

射地波啦下次
對面人牆高到乜咁

其實巴塞控制力大減

蘇9佔左一半原因

次次個波去到佢就斷 咁點控?

清潮佬又使出not allowed goal 了

痴撚線嫁

thanks😉

今次冇越計越

Jesus屌你老母...狼撚到

華dee下半場可以進取啲啦
換nigga上黎打身後反擊
好過而家比人針到咩都做唔到

重要笑笑口

咁撚狼死

痴撚線
踢撚死人呀

上次激嬲美斯既波有咩下場？

幾驚美斯起唔返身

球證

球證幾型棍

半場轉新post啦

史杜特文仲屌球證

咪撚傷

疤狗都係唔入4強出醜啦
廢撚到

球證好似老師

鏝圍清潮佬
清潮佬驚都冇驚過

換走蘇9先啦

開波見到地中海就知有野睇
又一力作

要洗碗，不了

巴塞輸波了

啲one two彈到好撚肉酸

真 佢呢排好似控個波多過兩秒都做唔到

心諗:我係西班牙場場俾人屌慣 無事

下下諗住玩first touch
但係個波又唔知彈去邊

有咩問題? 人地主場黎

成日都係咁 其實有冇檢討過

下半場羅馬入多2球不是夢

呢排定呢一兩年呀

豬波了

收羅白上保/nigga

巴同鏝一樣做唔到主攻波就變左冇牙老虎

疤沒落到咁

睇到好撚驚

反擊？不了

希望話唔撚洗抖果班友睇足今場波再講多次

今年巴塞=上年PSG

一時時啦 但近期特別明顯

So9唔收得啦，你下下高波屌落去得佢一個，佢仲搏到罰球仲想點
Utt就真係要屌，國際賽返嚟無場好波

好想要正版沙拿同迪布尼同辛尼

上保我驚控球失得仲多

佢做乜好似隻腳加左磁石咁痴住塊草

駁唔到

想要kdb

條中場起碼好揪啲先啦
反擊又可以後插 多個點

我保係時候屌醒班球員

收到風今晚得一隊會俾人反cup
而果隊唔係利物浦

最城慘能到...比條狗西煮死場波

贊成上力架
唔好上保

真
依家對面死守美斯一個就得
SO9廢到唔使守

牙保防守=0
對面多高佬出AG可能仲好

羅白唔多夠撞

巴打控球 控球率低過對面叫有咩問題

巴塞歐聯作客同上季差唔多

諗起上場作客車-6追和

真係要出丹仔博下

輸2球我先開即討
追得返既就過返黎呢個po
ok？

清朝佬趕咗哥狗上看台了

要轉一轉戰術
咁樣比人克住死硬
利申唔知點轉好

有人話呢場可以抖添喎

私怨

美斯會追到兩粒唔洗驚

手足唔好binc olease

今季進攻已經夠單一
出丹博下啦

咩私怨
球場內外
清潮佬話乜就乜

cls

我淨係記得有人講啫

真係成班都無哂力 睇得出最有活力嘅得semedo
求下華dee好運今場晉級到嘅 下次聯賽放過班老野

其實小白都可以收一收
今日真係冇表現，仲幾多失誤下

上年美斯唔掂有尼馬
今年

個個好似係me黎

呢個真

生性啦大帝

其實出AG加下身高應該會好D
中場依家完全唔夠頂

出Dso搏搏
一陣有人又問點解唔出古

出力架都有得搏佢扭吓 依一家去到邊線就比人圍仲要羅白爆見到都覺得辛苦

球球都右路

會問果d渣ga好似冇上水

分唔到班人真心定假膠

要抖一定係聯賽抖
聯賽可以輸一兩場 歐聯輸一兩場會出局

要聯賽不敗 不了

要出界都踢遠d喇so9

出返黎一樣禁住屌

UTT同清高d對抗完全輸撚哂

屌一早彈返比美斯啦蘇狗 拖乜撚呀

咁都唔吹

製造唔到威脅

等埋防守到位先

屌你so9真係
成日拖幾秒先傳

增加美斯入波難度
咁先好睇

插水插到

控球54% 當然波了

好耐無見成隊死晒火

係咁攻右路
偏偏羅白真係好無態
再加上跑又唔夠跑
身位又無

人地收窄個陣就好似唔識猜咁

越望越覺的杯麵個樣似evra

老白無力了

輸十二碼

仆街

十二碼

鏝

12m

一個迪c高玩撚哂

仆街喇

唉

真係2:0

出局啦

哈 疤狗

出局了

出得局啦

唉 真係咁輸

屌你老母閪

支持巴出局

UTT呢球做乜9
無後面食花生睇戲唔幫拖

[推到完場] 羅馬 對 巴塞隆拿 (巴區)

LIHKG @ Android

換nigga攻啦屌

點解主席咁撚廢。。。

一下攻勢都冇，on99

抵啦 死都唔肯攻

唔拎返球作客入球就玩撚完

咁樣拉住

換人未

黃啦屌

佢唔係一齊夾真係on9 仲收步

估唔到會係咁

笑撚死人咩 比意甲隊大炒

巴塞作客 笑左

換人未呀華蛇屌

華Dee 真係有問題 明知上場出羅白踢中場都唔掂啦 仲係要出佢踢中場

真係好撚廢

無啦無啦

負碌足球出黎未

睇到好撚嬲

呢度d人猛j羅白中場

羅馬

屌你老母連攻勢都冇肉酸唔肉酸呀

轉場啊屌

比牌未屌

仲唔諗住換人
好野

巴post仲有人話今場唔輪換即反

華Dee 真係唔識架wor

坐緊過山車

好快波台就會有幾個post

«同大家講個笑話»
«羅馬球員被驗出服用禁藥»

做乜撚野開多個post？？ 輸到傻左？

咩事

我而家唔開
黎緊都唔撚洗開

蘇9守龍有一手

羅馬加油

輸到2球先肯攻ON99

上晒屌奶星號未呀

轉場

兩個中堅中閰中出30連發

上回合d運氣用哂 今場咪現形囉 保送羅馬

換人啦屌你老母

呢兩季淘汰賽有邊場巴塞踢得唔柒

和到車仔算最叻仔了

差d收皮

仲唔換人

巴塞真係垃圾

換人未啊ON9

踢到咁都可以一啲調動都冇
on lun 9

岩岩睇
羅馬幾有質素

華維迪究竟諗緊乜
唔係想守到完啊?

拖鐘一定死撚緊，華dee我屌你老母臭西

岩呀

換啦仆街

華dee條撚屌𠵱家淆到咁仲邊敢換人

on99
真係諗住死守

仆街大鄉里

劇本80分鐘輸多粒 跟住換人

巴塞輸波

對面換先

美斯拎多張黃牌就皆大歡喜

小白今場唔掂

唔好急呀！
撐羅馬

好多波都好急去得

呢對疤踢乜尻今日 廢過傑志

唔好比疤狗過呀

羅馬上呀

哨牙比人打

華維迪瀨緊屎去左換屎片?

反華了

換人喇！羅馬嗰邊

仲未換人

巴塞要失3分

平安鐘又要買新

屌！ 中柱？

中柱

差d

一個迪斯高玩殘巴

咁都唔洗死

真係諗住死守到完場

要不是達子

絕殺

痴撚線

on99

好柒。。

好波

由痢轉黎了

屌 好波

弱智都可以做教練

明明淨係要一個作客入球就得
咁都唔攻

華維迪勁啊

羅馬 羅馬

見到疤狗輸就係爽

出局啦屌你

即刻入左

爽 痛快

搞掂

頂撚住呀

疤出局啦你

WOWOWOWOWOWOWWWW

roma

嘩

講真咁輸法真係抵死 輸自己

祖記迷都睇到超熱血

玩完

入咗

笑

誇張！！！

決賽羅馬對利

華dee係咪on9架

Roma !!!!!!!!!

車迷表示：疤抵撚死

好熱血啊

嘩屌你唔好下年先換

小花唔係好勁架咩
對隊意假野一球都入唔到

巴迷表示：巴抵撚死

唔輪換 落後換ag想死守

頂住啊羅馬

小花差d
未完埸唔敢講

美斯真係恐怖

睇左成季巴塞悶波 屌你老母 今日仲要八強出局 個教練真係有史以來最撚廢

美斯一個救全家

美欺好搞笑

成績最好呢季

而家出局都好過遲d食七喜

嚇撚死咩

爭d絕殺

咁遲先換人熱身未

訓左無睇球皇美斯入左幾多球

抵輸啦

完

幾多年冇四強

最無機會果隊反而贏

恭喜羅馬收疤皮

各壞鬼胎

真係好熱血 好好睇

啲人仲話終於保送巴去四強

人地勁又唔俾

點呀 巴塞一定要勁曬睇唔起人地控球可以高過你地呀?

某啲巴迷 小花迷就係咁 一認定自己隊波無敵就人地唔可以勁 否定人地勁

出咗局啦 一齊反省下啦

迷馬 from now on

屌你老母華維迪

你係咪弱智架？屌自己廢都唔得？

睇左35分鐘 禁住屌巴狗

蝗可以追三冠

屌自己隊波廢都唔俾

事實話俾你聽係廢
俾意假反cup 唔同好撚勁咩屌

疤唔出局咪一樣唔夠打

意甲隊上次有入4強係幾時 國米？